幫手認呢條片係邊度影

唔該幫幫手，有冇巴絲住附近認得

有啲似屯市喎